邊到有得食類似麥旋風嘅嘢

口痕想食 又唔想食m記

R下個口

自己整

垃圾桶廚餘

自製
去超市買盒雪糕 DRYERS咩都好
再買M&M OREO 消化餅 聰明豆 隨你鍾意
一次過壓碎一堆用密實盒/袋 袋住
然後灑係雪糕上面一齊食 灑幾多都得 正